有支那WE7同微博的人，快出Post表揚一下民建聯

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

選舉近了，民建聯應當悔改

激嬲腥移眠

自己睇

有晒共識就快啲斷水啦

對豬彈琴，支那豬真係屌都廢事

支那豬不愧係低賤嘅物種

睇微博係一件苦差

嗰種虛偽既正能量同喪事當喜事既氣氛

睇多一陣都想嘔

有晒共識仲唔快D斷水斷糧
貴價野唔撚要
我要海水化淡

力推